# README #

Генератор ИНН предназначен для генерации рандомных ИНН ФЛ и ЮЛ РФ в тестовых целях.

### Ограничения ###

* ИНН генерируется без учёта существования в природе налогового органа.
* ИНН не проверяется на существование.

### Возможности ###

* Генерация заданного количества ИНН в окно
+ Генерация только выбранного типа ИНН: ФЛ(12 цифр) или ЮЛ (10 цифр)
+ Генерация КПП для ЮЛ
* Сохранение в текстовый файл

### Как использовать ###

* Запуск без параметров командной строки: будет сгенерировано 1000 ИНН ФЛ
* Запуск с параметрами командной строки: <количество> <тип> <имя файла> <кпп>
    * <количество> - указать количество от 1
    * <тип> - может принимать значения "fl" или "ul"
	* <имя файла> - имя файла, в который сохранять результаты
	* <кпп> - можно генерировать только для ЮЛ, физикам нельзя

### Распространение ###

* Распространять "как есть"
* Можно форкать и вносить существенные изменения и доработки, но с линком на репо
* Нельзя брать деньги в каком либо виде, за исключением стоимости носителей и доставки (по чеку).

### Репо ###

* https://bitbucket.org/yamfp/inn-gen